有高鐵之後，上去食36一定方便好多！

準備入秋，天氣咁涼爽再食36

粒上去

食開咩品種

高鐵咁撚方便 為反而反啲人好撚自私

金尋

咪又係得個講字
到時煮到埋口又話唔敢食 比返錢你

聽聞車上面會供應

食到生晒暗瘡

手足都食 25

有無粒水狗食？

你手足？

收皮啦25

你基友肉酸仔

我冇基友的

屌完再煮仲惹味